其實點樣先可以為一個女人修心養性？

身邊出現好多唔同嘅女性
但好似一直都遇唔到對的人
即使拍拖都冇結果

冇㗎啦，男人天生想擁有唔同嘅女人
就算俾你遇到個好鍾意
溝到返嚟幾年後又冇晒新鮮感

只係你唔識愛人 只係愛自己

其實我想變得專一

我都覺得係

大把男人係咁，結咗婚生埋bb都係

到你老少少應該會修心

直至有個女仔岀現 性格真係好好 好乖 咩都聽哂你話

試下為男人修心養性

咁樣好咩